有圖 我屋企有屍體

每格幾日就會見到佢奄奄一息咁
我見到果斷殺左佢
但係過幾日又有一隻新嘅出嚟
我屋企究竟係咪有蜜蜂竇

認真 我屋企都係 幾乎日日都有一隻

好撚驚呀媽咪

唔似係蜜蜂？

似係地方污糟特別多蛇蟲鼠蟻

胡鋒黎架

津路

個尾有一間間架WOR..